大阪邊到買精工平同多款？

買精工係咪最好就係日本買？

我預budget 2k hkd到 ，可唔可以買到靚少少嘅款？ over少少都可以嘅

推

2k是但啦

買5號仔囉